
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: La notion de ville diffuse porte donc en elle une manière de décrire les territoires de faibles densités jusque-là peu regardés4 et une nouvelle manière de penser la planification .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: La notion de ville diffuse porte donc en elle une manière de décrire les territoires de faibles densités jusque-là peu regardés4 et une nouvelle manière de penser la planification .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: La notion de ville diffuse porte donc en elle une manière de décrire les territoires de faibles densités jusque-là peu regardés4 et une nouvelle manière de penser la planification .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ penser ]
epistemique :: 1 :: [ penser ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ penser ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ penser ]
Total feature counts: 4


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: La notion de ville diffuse porte donc en elle une manière de décrire les territoires de faibles densités jusque-là peu regardés4 et une nouvelle manière de penser la planification .
No features found.

